家長請自行發動罷貨

屌你老母日日tg放題
學生返學又搜 又盛
點撚樣有安全 健康空間比學生返學？

家長們 學校最撚驚係你地
你地用家長力量屌 好過學生自己罷貨
諗下得返三分一學生 點樣教書 ？！

屌 罷課先岩！

屌 仔女唔返學 你咪大條道理留係屋企 請事假囉
個仔唔舒服 唔請得事假咩！

做野呀

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

大家一齊做 家長老師學生一齊

可唔可以發起一人一信要求停課